[文宣]赤紅老左對策

赤紅老左情況特殊
一心跟隨共產黨道路
黨就是對的
要令佢變黃
先要令佢在淺藍一段時間先

赤紅有兩種
一種盲撐黨，但黨內有咩事都唔知
一種係好熟黨，有自己撐嘅一派

對付盲撐前先睇大紀元新唐人參考D黨內鬥爭消息
第一步係要佢歸邊，江派，習派，薄派......
等佢知道黨唔係得一把聲音
有好多高層不滿習近平
慢慢滲侵黨有咩問題分岐

等佢變咗唔係盲撐派
係有料知道黨內消息時入第二步
呢次大紀元新唐人已經幫唔到手
赤紅應該都知一半半真
要認真搵書，睇各地報紙消息對照高可信性嘅
討論真係有幾多人反維尼
芡吓「自己」翊見
邊個破壞鄧小平嘅一國兩制
邊個唔守護基本法改
五大訴求連中國憲法都有保障到（係輸在憲法第一條）
直到佢覺得示威者不無道理只係衝動咗時
畀佢響淺藍浸幾日消化吓
在帶佢去現場睇吓

因為佢哋赤紅底，不反黃不撐警已經好好
入淺黃可能要多唔少努力

大家加油

推